---
title: Woensdag studiodag
date: 2018-04-11
---

### Woensdag 11/04/18

Vandaag hebben we opnieuw een team inventarisatie gedaan. Niet alleen voor onze 
kwaliteiten maar nu ging het vooral om hoe we elkaar kunnen helpen bij het 
behalen van ieders competenties. Ook zijn we begonnen aan de plan van aanpak.